請香港政府同市民睇一睇難民申請人對香港嘅睇法

‘Snowden refugees’ feel free in Canada after ‘living in hell’ in Hong Kong

你保護佢, 畀錢佢, 提供各式各樣嘅資源, 人哋依家話畀全世界聽, 香港係地獄! 香港人歧視佢!

唔該大家睇清楚啲, 人哋攞曬你啲著數之後仲要大大聲唱衰你.

大家要明白, 嗰啲人係乜嘢人, 人哋要嘅係乜嘢。 你畀咁多好處佢哋， 究竟係為乜嘢呢？

為咗支那蛇頭利益囉, 你唔收班垃圾, 佢地點賺人蛇錢?

巴打都係唔好講咁多, 陣間話你踩紅線, 過兩年屈你強姦阿婆引渡你返支那